聖誕節一個人?一齊去釣魚啦!!

HKG fishing group
無論你係新手定老手，或者玩開乜嘢釣法，都可以入嚟同我哋交流下/約埋一齊去釣魚

歡迎入嚟傾下計

推

要做毒撚，不了

none reply，不了

真手想玩乜都唔識，粗粗地一套架生幾錢??

推一推先

500內有找

船釣留名

加入嚟